{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_063229",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1080400?place[place_type]=GID&place[gid]=1080400&place[latitude]=37.5745385306&place[longitude]=127.3905535247&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 펜션ABC풀빌라"
    },
    "text": "思い出を盛り込んでくれる特別な空間、ABCフルハウスの空間にはあなたの思い出が込められています。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 未成年者やペットは入室できません。 冬のシーズンはボイラーの稼動に時間がかかる場合があり、客室全体は禁煙です。 バーベキュー設備のある客室では、グリルやフライペンで肉を焼くことができます。 客室の整理が終わったらペンションのスタッフに連絡して退室点検を受けなければなりません。 最大人数を超える場合やペット同伴は入室を拒否され、未成年者は男女同室での宿泊はできません。 施設利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、客室内での喫煙は禁止されています。 娯楽と飲酒は考慮する必要があり、室内個別バーベキュー室とスパ/ジェットプールもご利用いただけます。 セミナー室やカラオケ、プールなどもご利用いただけます。 周辺にはブラジルや有名な観光地があり、利用時間や料金などは事前に予約してご利用ください。 駐車も可能で、近くには亭培里渓谷があります。 様々な方法でペンションを楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ABCフルハウスのチェックインは何時ですか？",
            "answer": "ABCフルハウスのチェックインは15:00です。"
        },
        {
            "question": "ABCフルハウスのチェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "ABCフルハウスのチェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ABCフルハウスでは未成年者やペットが入室できますか？",
            "answer": "ABCフルハウスでは未成年者やペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "ABCフルハウスの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "ABCフルハウスの客室全体は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ABCフルハウスのバーベキュー設備で何ができますか？",
            "answer": "ABCフルハウスのバーベキュー設備のある客室では、グリルやフライペンで肉を焼くことができます。"
        },
        {
            "question": "ABCフルハウスでの退室時に注意すべきことは何ですか？",
            "answer": "ABCフルハウスでの退室時には、客室の整理が終わったらペンションのスタッフに連絡して退室点検を受ける必要があります。"
        },
        {
            "question": "ABCフルハウスでは未成年者やペットの宿泊制限はありますか？",
            "answer": "ABCフルハウスでは未成年者やペット同伴は入室を拒否され、未成年者は男女同室での宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "ABCフルハウスでの施設利用時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "ABCフルハウスでの施設利用時の毀損や紛失の責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "ABCフルハウスでの客室内での喫煙は許可されていますか？",
            "answer": "ABCフルハウスでの客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ABCフルハウスでの娯楽施設は何が利用できますか？",
            "answer": "ABCフルハウスでは娯楽と飲酒の他に、室内個別バーベキュー室とスパ/ジェットプールもご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 346,
        "QA": 451
    }
}